韓國贏得堂堂正正

戰勝黑哨無咗12碼 戰勝被屈插水加黑哨球證
最後贏呢三分 真係堂堂正正

條友on9自己回傳都好好波

韓國好波 加油

韓國得....

Oppa好波

仆街 唔記得改旗

Oppa 好勁👏🏻❤️❤️❤️fighting!

從今日起我係韓仔

韓式mma係勁過黑哨

見到串嘴狗梅拿個死樣就爽

跌眼鏡...德國衰ON9 ...

OPPA

今場真係算唔錯了

對比上兩場

咪又係狗西 未還晒阿仆街

改漏咗=.=

呢場值得全隊免兵役

今場唔算茅

今場係少咗foul, 無咁樣衰

韓國今場好波

德國番歸 好撚開心

Son要多謝Kroos

淨係免個籠夠

出硬局都咁好鬥志

只限下半場, 冇記錯上半場都10個foul

多犯規
成場計又唔算好暴力

好感動

仲洗唔洗服兵役

學友今次有食藥, 講得好

同意

第一次撐國

oppa 好波,亞洲之光

亞洲第一

最尾加時都鬼鬼地

大家都是韓國人

我平時反開泡菜，但佢地今場真係抵讚。

有冇體育精神有眼睇架。韓國出硬局，都同德國博足100 分鐘，明顯見到個個球員最後都係用意志力死撐，以弱勝強，抵贏!

反觀德國佬成場妹妹下，翻歸啦!

呢場換到服幾個月都願

18號個禿頭佬應該佔咗一半犯規

到日本加油了

韓國依家係世界第一

今場泡菜真係踢到好

同洲光榮

奧斯爾
Timo Werner

屌 班OPPA一冇壓力變返晒正常人
傳波都準咗好多

其實墨西哥贏既話韓國出線 所以都唔係出硬局 係賽前我地都覺得冇可能贏到德國先咁講姐

錯啦
係德國世界倒數第一

02 年殿軍, 亞洲之虎好波
oppa fighting~~~~

韓國TL 好波

反開泡狗都想話
今場佢地係抵贏既
班德國仔死晒老母咁，班泡狗明知出局都踢到盡
高下立見

呢隊德國輸比韓國羞唔羞恥呀

個龍都好勁

唔輸得比日本

有體育精神既 搏足100分鐘
係贏個龍同德國hea踢
韓國好波

番歸做卒啦

個龍應該有外國球會要喇

依種叫韓式足球

你都係禿頭 唔好JER住哂

支持！

終生反南泡 但呢場踢得幾好

泡菜望落踢得好過日本
但日本反而好有機出到線

米尾

恭喜我大韓球員唔洗送去北韓挖礦

韓仔咁未幾好
K pop 個d 女人咁款

仲駛唔駛當兵

死韓狗矛到閪
一早應該取消韓畜參賽資格

老實講泡菜下半場都唔算茅 仲要守得幾好
個龍仲要好勁
德國踢到成碌柒咁，輸真係自己攞嚟

咪咁求其啦ching =.=

仲要補成九分鐘 球證食屎啦
踢加時丫笨

Sam gor: oppa們辛苦晒, 番屋企好好休息

咁又唔好咁講,泡菜開隻角球都用成2分鐘

贏到德國真係民族英雄 雖然德撚真係出奇地廢

德國
而家似韓國要報2002年俾德國淘汰既仇多

VAR > 黑哨

無然國國旗既

大佬 個個贏波都會拖一陣 會補多少少 但九分鐘會唔會太過份

第一次輸錢輸得咁開心

今次我都要讚韓狗
成功將德國呢隊垃圾踢出局

垃圾連登仔 明明話泡菜垃圾 泡菜贏左就幫人打飛機

講緊未贏個陣呀,入波之前隻角89分鐘輸,91分鐘先開

迷韓了

再加上睇VAR又用左好多時間

原來德國係小組包尾 咁韓國贏都唔係話好勁啫

老孫好波

最尾一下都唔放棄追埋佢 值得我既掌聲

泡菜佬個個打茅波 又插哂水 咁都叫堂堂正正

用盡哂力去爆
Son

咪盲反啦

連登仔盡顯華人劣根性 贏波就撐 輸波就踩

買左一比零只係開心左一陣。。

讚下人踢得好又唔得

證明我地係理性球迷 踢得好就讚 踢得矛就鬧

個禿頭阿叔次次都攞人之後先攞波，冇睇開波都覺得好撚茅

踢球啫，你估打仗咩

Glory hunter全面進場

環保post

今屆德國廢都有目共睹
支持開都要講句，早啲返鄉下啦，無謂丢架

Facebook睇全世界球迷既評論，幾乎一致覺得德國抵輸，韓國打得好好

世界第一中場卻奧斯靚通渠

我諗好難有相反結論 德國真係太鳩 回傳空龍果野 歷史不會忘記

上場好茅，呢場收晒踢得好小心
冇蝕on9罰球比對手
真心抵讚

認真，唔中意泡菜
但個化妝龍真心勁，佢值得去歐洲搵食

同感
覺得佢好underrated
值得有甚至俾son更好既際遇

Win德國已經有用過win 其他不知名國家啦

雖敗猷榮

你班連登仔已後唔好再講我地02年點點點，時間已經證明一切

作為德迷 真心覺得抵輸
韓國都贏唔到真係抵比人恥笑
第二球可以話最後盡地一鋪
第一球輸真係駁唔到，德國垃撚圾！

垃圾德國屌你老母！國際笑話

中春袋都去咗分半鐘，加埋 var 由六轉九都 ok 啦

咪又係出局

先唔講第一球
第二球紐亞不嬲都係咁 上場都係咁走出黎
反正都已經輸左球 有咩咁鳩

泡菜仔正式贏到世界冠軍

下。。。果球真係好鳩喎。。睇一次笑一次。。。